美國務次卿訪台 中國外交部嗆：嚴重違反一中、將作出必要反應

美國國務次卿克拉奇（Keith Krach）率團訪台，進行為期3天的訪問行程。對此，事前已經多次叫囂的中國外交部再次警告，督促美國認清台灣問題的高度敏感性，立即停止美台官方往來和提昇實質關係，中國將根據形勢的發展作出必要反應。

中國外交部發言人汪文斌在17日例行記者會上指出，中國堅決反對任何形式的美台官方往來，此立場是一貫明確的。汪文斌強調，美國執意安排克拉奇國務次卿訪台，嚴重違反一個中國原則和中美三個聯合公報的規定，助長台獨分裂勢力的囂張氣焰，破壞中美關係和台海和平穩定，中方對此堅決反對，已向美方提出嚴正交涉。

汪文斌呼籲，敦促美方充分認清台灣問題的高度敏感性，恪守一個中國原則和中美三個聯合公報的規定，立即停止美台官方往來和提昇實質關係，慎重處理涉台問題，中國將根據形勢的發展作出必要反應。

好嬲好嬲

打啦, 好悶呀

好嬲好嬲 繼續食紅店

唔係咁都忍呀?

好嬲好嬲拉下香港人先

收唔番台灣，要輸了

美帝:三個聯合公報已成歷史文件

1950年嘅支那人：我要去朝鮮參軍抗美
2020年嘅支那人：強烈抗議美國支持台獨，我哋要抵制美國貨抗美 - 來自iPhone客戶端

輸了

中國: 今次輸曬

中共:
邊個去台灣 我制裁邊個
唔比佢用抖音 支付寶 沒收中國資產

好彩駐華大使返咗美國

好嬲好嬲 繼續口交

又想捉多10幾廿個香港人

必要反應係咪痾尿要打尿震？

好嬲，勁嬲，將會，黎緊，好快，就會，必會。。。係自己門口不停屌你老母

必要反應：制裁龐貝奧終生不得入境中國

美帝 :

好嬲，唔比生意你做